招人一齊爬分帶我爬分

小弟上季銀 今季十埸贏八都銅五
我認垃圾 求帶

渣ga

自稱小妹可能有用嘅

多謝幫推